4叔係咪傻撚左，本木開價咁閪

1房差唔多要800萬

傻得過有人買

如果1Q清邊個傻

有d仲要套廁，都唔知點帶朋友返嚟

連登笑人開價傻 結果一Q清

問題係佐敦話尖沙咀

加入南亞幫

深水埗夠話長沙灣啦

上面班AA，奧運傲寓均價二萬一賣左幾多啊？

學四叔咁講咋嘛，油麻地扮尖沙嘴

南昌

中原陳永傑：本木較同區屋苑有折讓 可謂「極筍價」

中原地產亞太區副主席兼住宅部總裁陳永傑表示，恒地旗下尖沙咀本木今日公布首張價單，首批50伙的入場費由574萬元起，最低呎價更低至21,975元，較鄰近地區新晉二手屋苑有15%折讓，可謂極筍價，即使與附近達30年樓齡的二手屋苑相比，仍有一定折讓，平均呎價則與今年5月同系旺角新盤相約，相信入票反應相當熱烈。

陳永傑指，本月一手交投造好，至今暫錄約1,367宗，若氣氛持續，料全月一手成交可達2,500宗。事實上，本港新冠疫情大致受控，加上美國大選大局已定，拜登上場，料中美關係不再惡化，市場充斥利好因素，發展商亦趁黃金檔期賣樓，以起動價吸引買家入市。

免費送畀你好唔好? 呢個價唔算貴啦

均價與五年前同區單幢盤相若

本木示範單位將於本周四（19日）正式對外開放，本周六開始收票，最快下周末開售。本木的預計關鍵日期為2021年4月30日，樓花期少於半年。

參考該區近年落成的新盤，要數到2015年由宏基資本（2288）發展的佐敦匯萃，當時首批折實均價約2.41萬元，本木首批折實均價與之相近。

而較近期市區單幢盤，不少位於何文田區，如瑧樺去年4月推出，首批折實均價25,868元；去年7月推出的晟林，首批折實均價31,271元；今年9月推出的128 WATERLOO首批折實均價27,676元。

算平喎

美聯布少明：「本木」定價低預期逾一成 項目具加價空間

美聯物業住宅部行政總裁布少明表示，恒地()尖沙咀新盤「本木」公佈首批50伙單位價單，樓價折實後由約574.79萬元起至2,139.88萬元不等，實用呎價介乎21,755元至28,456元水平，訂價相當吸引，並較市場預期有逾一成折讓，相信受不少上車客、上班族及長線投資客歡迎。鑑於樓價有折讓，他預期項目加推時將有不俗加價空間。 他表示，近月尖沙咀凱譽一個445實呎戶以約1,100萬元及呎價約24,719元易手，故是次項目開價相當吸引。他又指，由於「本木」位處市區，交通方便，估計將吸引投資客追捧，若以呎租約65元計算，料租金回報可逾3厘。

布少明，個個盤都講3厘回報，咁多年黎都係果句

地產個個都閪，誠哥愛海頌深水埗夠話自己係長沙灣

珀‧軒 萬八蚊一呎WO

我開頭仲諗緊TST邊個位... 點知一search..... O......

Location Location Location

參考左覺士道D價賣啦, 不過真係唔算貴la,
佢單枝一直都係定到貴一貴慢慢賣,
你睇佢長沙灣家壹 兩房都過千萬 ($11M, 479 sf)

覺士道D樓係咪好少放? 果個位都幾旺中帶靜

如果唔計嘉文花園, 個幾座十年來得幾單成交
*公司轉讓就唔知

OIC~ 得個狠字... 連睇都無咩得睇

咁都仲有嘉文花園, 只係$30,000 呎
點都抵玩過亞皆老街, 新樓成 $71,000蚊呎

匯璽III 面價要接近4萬數/呎

附近根本就係公屋天下

由一期萬幾蚊起家 加到4萬都得

睇中原成交最新嗰間係$19450呎

你講 6A & 8D ?
其實花3分鐘睇下銀行估值就知
6A 隻成交,剛剛好平過印花稅條line , 8D 隻成交, 仲要連車位賣

如果睇埋份S&P仲清楚

Connected transactions
兩單分別都係一間律師樓代表曬買賣雙方,
份S&P得幾句條款, 買賣雙方係零保障,
個價分別都平估值幾百萬

兒登仔

Yoho 393 800萬

唔係幾明，你意思係6A, 8D 都係同一個業主賣比同一個買家？
「份S&P得幾句條款, 買賣雙方係零保障」，咁點解要咁做呢？

咪即係lug名
轉比自己人

個名好柒, 寧願佢叫返六本木

以佐敦匯萃為例，數年前挾高鐵概念高價開售，及至近期，有一個開放式單位易手，業主持貨5年，帳面蝕逾120萬元。

岩岩11月先有單成交蝕到攤攤腰， 平你老母咩

了解了解
但如果我賤價2M轉名比自己人慳印花稅又有冇可能

邊度$71000呎

4叔梗係無上開連登，收唔到風就樓爆

唔係我地覺得有無問題
係稅局認為有無問題
太平佢會收番您市價既稅

亞皆老街中電前總部, 麵粉呎價$25,000 psf

賣比老婆仔女, 就算本身有物業都係用舊稅率計
賣完右可以再扮窮用首置買樓

原來個盤o係德成街2號 咁都真係幾近尖咀 賣呢個價唔貴

好撚熟呀？叫4叔
恒基出名仆街